動畫界需要女聲優遠多於男聲優?

咁撚多後宮 / 下下一男幾廿女既作品
根本唔使咁多男聲優

其實男聲優都唔使
因為女聲優可以配埋男

得返d阿叔可以配

岩...........
配到男果班好撚勁

十代目

而家咁多腐女,男聲優需求一定唔會少過女聲優

女可聲演男聲

子安配d 變態佬都仲有d 市場既。。

總有D COOL聲熱血聲女聲優做唔到

男聲優好難上位
不過上到就有排撈

愛德華艾力克個配音係女

係撚，男聲需求先大
可以配到大叔聲既都係果幾個咋

近期大叔聲來來去去都係諏訪部順一，小山力也同子安

仲有大塚明夫

痴線，仲唔夠多咩

男聲優個競爭其實無咁激烈，因為一把好的男聲係可以玩好耐
但係女聲優改朝換代速度太快，偏偏而家市場最多係各種偶像化下的女聲優，大部份只能紅幾年之後就無野撈......
所以應該係需要邊D？

諗起配25歲嘅賈圖
25歲 ......

武內

仲有津田都ok啊，孝哥年紀未算大叔（我覺得），但佢完全handle到大叔聲 ，仲有好多其實...

撈埋其他行業
e.g. 新田

釘宮配正太同 夏娜 分唔出把聲反差太大

其實而家女性向傾向減少女聲優反串男角
你見刀男人d正太都係男人配返